tvb 啲大媽正𨶙到

露條溝出來

𨶙事點讀

中坑

撚

咪jer啦

死中坑反麻狗

大媽係你先岩

無針對啦

咪針對啦

尊重啦

純文字討論？

老野係食老野

討論區，not 貼圖區

大陸推出雞專用牙刷！

?關個post乜事？

夠鐘去ok叮飯食啦，仆街

今日放假

約咗仔

me